警二代受查態度囂張遭掌摑 男警長罪成判囚3個月

任職保險代理的「警二代」，3年多前因涉事受查期間，在警車上遭一名警長用粗口辱罵兼掌摑三下。涉案警長黃明偉經審訊後，今日(31日)在九龍城法院被裁定普通襲擊罪成，判監3個月，但獲准以1萬港元保釋等候上訴，保釋期間不得離港。裁判官直斥他知法犯法，警隊職責是維持治安，但他卻有負公眾對警隊期望，令警隊聲譽受損，令市民對警隊失去信心。

裁判官陳慧敏裁決時指，男事主李文瀚描述他被帶上警車前的證供不盡不實，且從警員隨身攝錄器所拍的片段，亦見他態度囂張傲慢。該該段片段亦成有力證據，可佐證他曾遭被告掌摑的說法。

陳官並推斷，被告掌摑李的原因是出於發洩情緒，作為懲罰李不合作的手段，故裁定被告罪成。
辯方求情時呈上108封由同袍等人為被告所寫的信件，冀法庭輕判。辯方透露，被告加入警隊23年，過往一直是盡責的警員，現時他已被停職。此外被告是家中唯一經濟支柱，需供養妻子及11歲的兒子。

裁判官採納監禁5個月為量刑起點，考慮到李姓事主才是本案始作俑者，酌量減刑1個月，法庭又接納被告過往在警隊表現超卓，再減刑1個月，最終判他監禁3個月。

Source: 東網

要對家都係黑警先告

想知罪成坐完仲有無得做差佬

狗2代咪姐係狗仔Lo.... 狗仔係特權人仕？

我老豆做保安我咪叫保2代？

坐完出黎先岩做 知點解會衰
就下次熄cam 帶下後巷先打 仲屈個人精神有問題 咁咪得

對方寸就打得人？咁我咪可以成日打人

慘，摑幾下坐咁耐，你望下你班防暴隊，打死人都唔洗上身

令市民對警隊失去信心。
其實冇架 本身都冇 唔洗擔心

肯定打中左大sir個仔
平時doj實撤控

慘lu 入到冊日日俾人摑

得罪大狗隻仔仲想有運行
狗入面都要論資排輩

你老母，你乜撚野態度呀，你知唔知我係邊個呀？我係清2代呀

利申，老母做清潔。

濫用私刑個官都可以講到個事主串就抵打

捽甩佢

好似話警二代個老豆係時沙，呢個沙展唯有當自已唔好運啦

要睇佢老豆邊一級

裁判官陳慧敏

唔係唔識佢呀？
好多手足都係佢判架

108封都一樣
可能有範例抄

係咪個散仔唔小心打到邊個大sir個仔

屋企世代拎綜援
利申： 窮10 代

老婆係出面花花世界

香港有不嬲三萬隻啦，你訓左好耐？

始作俑者 咁好多「襲」警案差佬至係始作俑者，裁判官敢唔敢講

停職照收錢?

想知依家香港同中國比邊邊黑暗啲
我爸是李剛vs我爸是差佬

曬pass 屌司長

得罪白衫隻打靶仔

事主係本案始作俑者？
真係狗口
係咪狗爸爸title高d?

考慮到李姓事主才是本案始作俑者，酌量減刑1個月
唔係始作俑者就打得人，就係excuse 可以減刑？
法治已死？omdb?

又唔訓斥

都唔知要幫邊邊
各打50大板算鳩數！Super!

曱甴咬曱甴

班黑警殺人強姦做齊都冇事

啱啱好大一級

狗仔唔係特權人士你覺得呢單 case會上到庭？

咬錯大sir個仔

真 符合香港克警一貫表現

呢段淺藍睇完都頂唔順

打中邊個大sir個仔啊

黑警二代告黑警就告得入囉

3個月，如果係普通後生仔就直情坐1年or以上

對家黑警老豆後台大d?

乜撚嘢大sir
時沙咋

打錯大蛇個仔

狗咬狗骨

升職加人工，狗隊需要咁嘅狗才治香港人

掌摑可以令人腦震盪 變成植物人甚至頸骨拆斷死亡, 點解唔判18個月

邊撚度睇到警二代老豆係時沙呀

狗咬狗骨...

好仔唔當差

正常嘅話，刑事罪成坐監=即時革職，政府乜錢都唔洗賠

當然而家嘅香港係唔撚正常嘅，呢單野隻狗上訴，之後打甩都未定

狗咬狗.gif

入嚟就係為咗...

真係kb冇再正常

講串?邊個夠呢D紅官狗官串呀

依d圖幾時？
D popo 做咩少張建宗

知法犯法原來唔啱架？

擺明啦
其他人被狗摑 告番你塊面襲驚隻手

朱經偉坐監=提早退休
長糧 退休金福利照舊, 公務員犯刑事,特首保留其福利
哩單唔知有無得keep

狗咬狗鬥大啖

行得太前

成篇野好撚多笑點

佢老豆應該係高級曱甴先會告個沙展仔

有108隻識字，其他嗰D呢？唔識字定唔敢撐？

睇下邊個後台大粒啲啫

97前有案底，通過櫃，一定唔做得差佬

97後已變公安就唔知了，如果仲做到真係笑死人
果條差佬識大把獄中朋友，江湖大佬，簡直國際笑話

狗咬狗
精彩精彩

七警當中好似有部分而家都繼續做返狗
有冇記錯？

黑曱對黑曱, 笑撚咗

一樣要制裁

連登仔係唔係叫連二代

應該係總狗察個仔😆

證明對方老豆仲大粒

狗咬狗，有咩出奇

上年

神棍朱俾自己環頭D狗督出黎，所有資料起晒底，
佢同暗角七警都算係第一代老豆搵仔

係咪打著大sir個仔呀

警長,黃蛇走得太前.....如果係舊年掌摑景二代應該無事,

仲可以告返轉頭~!

大sir個仔

點解唔係告狗仔襲警

係咪打著大sir個仔啊
咁抵你啦

一定係啦 掉返轉大Sir打散仔個仔 你估會唔會告

記憶中上訴緊仲個個月拎緊人工，但唔洗番工，日日吃喝玩樂仲爽過其他狗隻

police state做狗真係有特殊待遇

唔夠高級既後果

呢個時候緊係睇ranking 啦

黑警VS黑警
黑警有花既WIN

李文瀚老豆係邊個

拎左銀雞獎
係榮譽嚟

鬼叫人哋後台硬過你咩

紅字係重點 如果事主個曱甴老豆低一級 成件事直頭會被撤控

警長都要坐？佢老豆乜水咁大？

唔好意思咁多位清
依年太多事，唔記得邊單打邊單
我以為有新news

我老豆做司機
我是司二代

一睇就知對家老豆職級高啲啦，話知隻狗仔弱智都無用

狗咬狗

鬥黑，睇下邊個黑啲..

屌佢老母，啲防暴狗打人都有片啦
幾時拉晒去坐監

狗咬狗仔

因為狗2代個阿爸比隻狗高級囉

停職但照出糧?

傷人先監禁5個月

已成condom
咁都唔攬，咁班細咪以後都要睇人面色
仲點幫上司做野

香港黑啲，城管都已經可以響朵，支那都起碼要係省級先咁惡

警隊職責是維持治安，但他卻有負公眾對警隊期望，令警隊聲譽受損，令市民對警隊失去信心。

打9你係大sir就庭都唔駛上啦

之前摑唔少啦 識玩一定查埋之前有冇其他受害人
但呢到係香港

登二代

原本已經冇哂信心 可以減刑

裁判官陳慧敏裁決時指，男事主李文瀚描述他被帶上警車前的證供不盡不實，且從警員隨身攝錄器所拍的片段，亦見他態度囂張傲慢。該該段片段亦成有力證據，可佐證他曾遭被告掌摑的說法。

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

咁3萬隻狗全部環坐監啦

可以做國安

黑吃黑

Push

比人摑果隻狗仔老豆應該高級好多

案例已立，清算在即

狗咬狗就認認真真審

執法要坐監？天荒夜譚

自由閪係唔同啲

正所謂黑吃黑

睇黎條二世祖個老豆幾高職級下

判5個月減2個月
減左40%刑期

沙展都鋤
黑二代個老豆唔知有幾多粒花呢

你有無腹肌？

咪又係風流監

打我就叫老母唔清潔!

鬥深色啫

狗隻都有分大細，咬著隻大狗個仔

狗公打狗仔

黑食黑

老豆做富臨 咁我咪富二代

咁高可晴呢

呢個二代一定高級人物個仔

知法犯法都係3個月?